做咗part time 乒乓波教練兩年，你問我答

點先勁d

點為之勁啲

其實打乒乓波最緊要條腰，要腰手腳力一齊發力

有無屌過學生？

有無考教練牌呀巴打

無呀，忙住讀書，不過grad 咗應該會考

打削波成日都會比人串，尤其是啲呀叔

削波

乒總有幾分啊你🤔

100~300

cut 得贏咪得，理撚得佢

現役邊個最好波

點樣練波

接發球有咩技巧 同開波用咩力先重旋d

有冇輸過比學生？

其實同削波球員練最好
會拉得越來越穩

個人跟唔上個波
人地抽唔夠快接
點搞

點樣先可以練到反抽人地個抽擊

奧運果d 真係抽擊當食菜

係咪佢地睇個波既速度唔同我地，完全捉晒路都有既

乙組？

上屆奧運男單乒乓球冠軍留名開野

小學乒乓球校隊留明

冇打好耐, 近排好有心想打返, 但脫哂節
而家D板同膠應該點配好

見到個名諗起個小學同學

個range咁大嘅？

個乒總分咩黎？